經常性疲勞

日日訓夠8個鐘都係咁 點算好

性疲勞

無鬥志，興奮唔到個種？

一時時啦 有時仲會覺得手腳無力

禁慾

香港人會有得訓八個鐘好少見

經常疲勞就疲勞，
經常性疲勞就性疲勞，

糖尿？

做緊廢青 訓多幾個鐘都得

日日扑咩你？

打少d飛之

做下運動 會冇咁易攰

性疲勞唔好扑咁多野住

下

唔關sex事 剩係覺得攰

有冇第2啲方法 唔想做運動

腎虧

仆街你仲唔係糖尿

固定時間好緊要，
短都唔緊要，
唔好一日11點訓，
一日就十二點半先訓，
要夜訓就一路都夜訓，
起身固定一個時間，
唔好遲左訓就遲起身，
或者放假就中午先起身。

good suggestion

樓主要食偉哥